[估國家] 6歲妹踎馬路小便被輾死

江西贛州周二（1月31日）發生一宗巴士輾死女童慘劇。當日下午2時33分左右，一名6歲女童獨自走到馬路上蹲下小便，遭一輛停站接載客人的巴士輾壓，途人發現後，趕忙將她從巴士底抱出送院，惜女童最終傷重不治。

警方指，當時巴士司機因見路邊有2名客人揮手示意要上車，便打算停靠路旁，未料卻輾過了蹲着小便的女童，她被送到鄉衞生院後身亡。目前，巴士司機已因涉嫌交通肇事被刑拘。

女童被輾壓的全程被附近閉路電視拍下，畫面曝光後，引來網民熱議，有人驚呼：「太恐怖了，希望小女孩安息！」但更多人則認為是女童的家長，沒有妥善照顧女童才致釀成悲劇：「父母呢......為甚麼在路邊？撒尿？哎，小孩子的父母也有責任！」「監戶人到哪裡去了？孩子為甚麼要在公路上小便？」

有片 ：

小孩子都是這樣啦

聽到呢句就火滾

個司機真無辜

看得人人大呼痛快。

滅蟲

你地有無人性架.....細路仔都笑

等睇e種cm

This is 🇨🇳

司機好慘

又死一隻

又尿又血

起中國境內咁痾好了
唔好起香港痾害死香港司機

厚多士 屎朋友踎馬路關你乜事 厚多士

司村好慘，希望唔洗打靶

支那style

鄰國大人都周街屙屎啦，小朋友大馬路屙屎好正常。
養人好似養畜生一樣週街大小便，希望去下世唔好再係鬼國出世

狗周街屙都識避車 支那人真係狗都不如